8折賣聯合書卷

窮學生上左岸 啲書卷留黎無用
有18張50蚊書卷 total 900 賣700
2018年12月31號先過期
商務 三聯 大眾個啲都用得 因為係聯合
可以買任何野
Telegram:peterisadog321

再平d可以諗下 之前收開5折

1千ok

一口價600

20 同你收